唔好驚, 有心既, 一齊大叫

我屌你老母臭化爛闣共產黨, 你老母食屎大既
習近平你條冚家剷, 有種你就出解放軍殺撚晒我地D香港人
我屌你老母
我光復香港, 時代革命呀, 屌你拉鳩我呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我光復香港, 時代革命呀, 屌你老母臭晒習近平

俾你9嗌到 又有咩用
就好似 我都日日嗌 幾時中六合彩呀

不如踏踏實實諗啲實際野
例如 打下國際線

我屌你老母習近平個臭閪
你老母個閪生出你個仆街冚家剷, 搞鳩香港
你因住後尾個幾年呀
一撚定長命百歲長年訓床死都死唔撚去

打緊, 我日日都同我外國朋友share香港發生緊既野

你真的懂「獨立思考」是什麼嗎？培養獨立思考能力的四個流程

即係咩意思, 講一個原因點解我要睇你條link